大脾/下半身粗咗係咪冇可能瘦得番

本身就係腳粗
有操過水同keep住打羽毛波
不過以前好少拉筋
搞到宜家大脾粗到仆街
買褲全部要就住大脾嚟買

斬咗對腳佢咪得

咁簡單嘅道理都唔明

幫我

粗係肌肉定脂肪？
雖然都係要靠帶氧運動(起碼1-2小時)，但你知一瘦就全身都會瘦

似變咗肌肉
我最瘦嗰陣對腳都係好粗

大腿粗先靚 ... 做乜要減

咁聽天由命啦
除非係你盆骨位置令到你“望落去”粗，咁就可以改善下既

粗到望落好漲又矮

exactly
上半身無半兩肉
但隻腳好撚粗

應該係以前成日踩單車游蛙式短跑粗晒
點都瘦唔番

做gym又係
下半身progress得好快
但上半身推半年先多個12-3lb

我表姐成日呃鳩我話女仔鐘意男仔腳粗

我上半身粗得正正常

肥就肥啦

我一拳一件連登仔

冇女有撚用

駁五刀

好過小腿粗
睇上身似45kg
睇下身似60-70kg肥婆

良好基因
做gym大把雞翼腳望住你

買唔到褲

著超短褲

男仔有咩問題

我冬天捱凍都寧願著短褲